點樣可以投訴 [up 直播]？

冚家剷啲植入廣告唔係意淫就係扭屎忽
屌佢老母有啲廣告仲強制睇5秒條淫閪先熄得嘥鳩嘥我啲數據

最撚緊要嘅就係。。。

啲女好撚柒樣衰呀仆街

成日放透點圖，屌

點出街開apps呀屌你老母